一年前既今日, 都係雨天

上年71印象中無落雨喎

朝早有呀